{"photo":{"id":"5904438888","secret":"13322d945f","server":"5074","farm":6,"dateuploaded":"1309852783","isfavorite":0,"license":"1","safety_level":"0","rotation":0,"owner":{"nsid":"49439228@N06","username":"La Moncloa","realname":"","location":"Madrid, Espa\u00f1a","iconserver":"2746","iconfarm":3},"title":"XXIII Cumbre Hispano Alemana","description":"Rodriguez Zapatero y Angela Merkel, pasan revista a las tropas \n\n\u00a9Jos\u00e9 Mar\u00eda Cuadrado Jim\u00e9nez","visibility":{"ispublic":1,"isfriend":0,"isfamily":0},"dates":{"posted":"1309852783","taken":"2011-02-03 14:00:16","takengranularity":"0","lastupdate":"1315900417"},"views":"60","editability":{"cancomment":0,"canaddmeta":0},"publiceditability":{"cancomment":1,"canaddmeta":0},"usage":{"candownload":1,"canblog":0,"canprint":0,"canshare":1},"comments":"0","notes":{"note":[]},"people":{"haspeople":0},"tags":{"tag":[{"id":"49393906-5904438888-441958","author":"49439228@N06","raw":"Angela Merkel","_content":"angelamerkel","machine_tag":0},{"id":"49393906-5904438888-363432","author":"49439228@N06","raw":"RodriguezZapatero","_content":"rodriguezzapatero","machine_tag":0}]},"location":{"latitude":40.445959,"longitude":-3.734911,"accuracy":"16","context":"0","neighbourhood":{"_content":"Moncloa","place_id":"10SfnPNWVL2XsXk","woeid":"767427"},"locality":{"_content":"Madrid","place_id":"uTYMKONWVLwFNrE","woeid":"766273"},"county":{"_content":"Madrid","place_id":"tbbWAcFQULxlR.kpfA","woeid":"12602090"},"region":{"_content":"Madrid","place_id":"z1N32XdQUL_NGlw7Tw","woeid":"12578024"},"country":{"_content":"Spain","place_id":"oVKj1ohTUb5V1poSBg","woeid":"23424950"},"place_id":"10SfnPNWVL2XsXk","woeid":"767427"},"geoperms":{"ispublic":1,"iscontact":0,"isfriend":0,"isfamily":0},"urls":{"url":[{"type":"photopage","_content":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/la_moncloa\/5904438888\/"}]},"media":"photo"},"stat":"ok"}