{"photo":{"id":"6376641909","secret":"1d61d02f63","server":"6056","farm":7,"dateuploaded":"1321885484","isfavorite":0,"license":"6","safety_level":"0","rotation":0,"originalsecret":"552a1fb2eb","originalformat":"jpg","owner":{"nsid":"44112235@N04","username":"boellstiftung","realname":"Heinrich-B\u00f6ll-Stiftung","location":"Berlin, Deutschland","iconserver":"2564","iconfarm":3},"title":"Salli Sallmann, Prof. Dr. Joachim Sauer, Dr. Angela Merkel und Wolf Biermann.","description":"Auf Einladung von Wolf Biermann kam am Abend die Bundeskanzlerin Angela Merkel zur Veranstaltung der Heinrich-B\u00f6ll-Stiftung.\n\nV.l.n.r. Salli Sallmann, Prof. Dr. Joachim Sauer, Dr. Angela Merkel und Wolf Biermann.\n\nFotos: Heinrich-B\u00f6ll-Stiftung\/xpressberlin","visibility":{"ispublic":1,"isfriend":0,"isfamily":0},"dates":{"posted":"1321885484","taken":"2011-11-20 20:45:34","takengranularity":"0","lastupdate":"1322561510"},"views":"657","editability":{"cancomment":0,"canaddmeta":0},"publiceditability":{"cancomment":1,"canaddmeta":0},"usage":{"candownload":1,"canblog":0,"canprint":0,"canshare":1},"comments":"0","notes":{"note":[]},"people":{"haspeople":0},"tags":{"tag":[{"id":"44080096-6376641909-557","author":"44112235@N04","raw":"Berlin","_content":"berlin","machine_tag":0},{"id":"44080096-6376641909-1905","author":"44112235@N04","raw":"Deutschland","_content":"deutschland","machine_tag":0},{"id":"44080096-6376641909-6667745","author":"44112235@N04","raw":"Wolf Biermann","_content":"wolfbiermann","machine_tag":0},{"id":"44080096-6376641909-1093101","author":"44112235@N04","raw":"Heinrich-B\u00f6ll-Stiftung","_content":"heinrichb\u00f6llstiftung","machine_tag":0},{"id":"44080096-6376641909-15150628","author":"44112235@N04","raw":"Ausb\u00fcrgerung","_content":"ausb\u00fcrgerung","machine_tag":0},{"id":"44080096-6376641909-18548","author":"44112235@N04","raw":"DDR","_content":"ddr","machine_tag":0},{"id":"44080096-6376641909-61382","author":"44112235@N04","raw":"Ost","_content":"ost","machine_tag":0},{"id":"44080096-6376641909-524","author":"44112235@N04","raw":"West","_content":"west","machine_tag":0},{"id":"44080096-6376641909-441958","author":"44112235@N04","raw":"Angela Merkel","_content":"angelamerkel","machine_tag":0},{"id":"44080096-6376641909-64322","author":"44112235@N04","raw":"1976","_content":"1976","machine_tag":0}]},"location":{"latitude":52.523969,"longitude":13.382946,"accuracy":"16","context":"0","locality":{"_content":"Berlin","place_id":"zot2ouJXUbKOJRM","woeid":"638242"},"county":{"_content":"Stadtkreis Berlin","place_id":"BPfoJmlQUL8JcHDn4Q","woeid":"12596838"},"region":{"_content":"Berlin","place_id":"uxEOtndTUb4nLR9E","woeid":"2345496"},"country":{"_content":"Germany","place_id":"h7eZVDlTUb50Btij9Q","woeid":"23424829"},"place_id":"zot2ouJXUbKOJRM","woeid":"638242"},"geoperms":{"ispublic":1,"iscontact":0,"isfriend":0,"isfamily":0},"urls":{"url":[{"type":"photopage","_content":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/boellstiftung\/6376641909\/"}]},"media":"photo"},"stat":"ok"}