{"photo":{"id":"6376642503","secret":"acabb2d9c5","server":"6044","farm":7,"dateuploaded":"1321885491","isfavorite":0,"license":"6","safety_level":"0","rotation":0,"originalsecret":"0ae097e46c","originalformat":"jpg","owner":{"nsid":"44112235@N04","username":"boellstiftung","realname":"Heinrich-B\u00f6ll-Stiftung","location":"Berlin, Deutschland","iconserver":"2564","iconfarm":3},"title":"Wolf Biermann","description":"Fotos: Heinrich-B\u00f6ll-Stiftung\/xpressberlin","visibility":{"ispublic":1,"isfriend":0,"isfamily":0},"dates":{"posted":"1321885491","taken":"2011-11-20 20:51:21","takengranularity":"0","lastupdate":"1322561509"},"views":"224","editability":{"cancomment":0,"canaddmeta":0},"publiceditability":{"cancomment":1,"canaddmeta":0},"usage":{"candownload":1,"canblog":0,"canprint":0,"canshare":1},"comments":"0","notes":{"note":[]},"people":{"haspeople":0},"tags":{"tag":[{"id":"44080096-6376642503-557","author":"44112235@N04","raw":"Berlin","_content":"berlin","machine_tag":0},{"id":"44080096-6376642503-1905","author":"44112235@N04","raw":"Deutschland","_content":"deutschland","machine_tag":0},{"id":"44080096-6376642503-6667745","author":"44112235@N04","raw":"Wolf Biermann","_content":"wolfbiermann","machine_tag":0},{"id":"44080096-6376642503-1093101","author":"44112235@N04","raw":"Heinrich-B\u00f6ll-Stiftung","_content":"heinrichb\u00f6llstiftung","machine_tag":0},{"id":"44080096-6376642503-15150628","author":"44112235@N04","raw":"Ausb\u00fcrgerung","_content":"ausb\u00fcrgerung","machine_tag":0},{"id":"44080096-6376642503-18548","author":"44112235@N04","raw":"DDR","_content":"ddr","machine_tag":0},{"id":"44080096-6376642503-61382","author":"44112235@N04","raw":"Ost","_content":"ost","machine_tag":0},{"id":"44080096-6376642503-524","author":"44112235@N04","raw":"West","_content":"west","machine_tag":0},{"id":"44080096-6376642503-441958","author":"44112235@N04","raw":"Angela Merkel","_content":"angelamerkel","machine_tag":0},{"id":"44080096-6376642503-64322","author":"44112235@N04","raw":"1976","_content":"1976","machine_tag":0}]},"location":{"latitude":52.523969,"longitude":13.382946,"accuracy":"16","context":"0","locality":{"_content":"Berlin","place_id":"zot2ouJXUbKOJRM","woeid":"638242"},"county":{"_content":"Stadtkreis Berlin","place_id":"BPfoJmlQUL8JcHDn4Q","woeid":"12596838"},"region":{"_content":"Berlin","place_id":"uxEOtndTUb4nLR9E","woeid":"2345496"},"country":{"_content":"Germany","place_id":"h7eZVDlTUb50Btij9Q","woeid":"23424829"},"place_id":"zot2ouJXUbKOJRM","woeid":"638242"},"geoperms":{"ispublic":1,"iscontact":0,"isfriend":0,"isfamily":0},"urls":{"url":[{"type":"photopage","_content":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/boellstiftung\/6376642503\/"}]},"media":"photo"},"stat":"ok"}