{"photo":{"id":"6716900233","secret":"aba99a2907","server":"7164","farm":8,"dateuploaded":"1326840709","isfavorite":0,"license":"5","safety_level":"0","rotation":0,"originalsecret":"d6e1fa4f3f","originalformat":"jpg","owner":{"nsid":"23788863@N00","username":"jphintze","realname":"Jean Pierre Hintze","location":"L\u00fcbeck, Germany, Germany\/ France","iconserver":"30","iconfarm":1},"title":"Witz 6","description":"Merkel in der K\u00f6nigstrasse","visibility":{"ispublic":1,"isfriend":0,"isfamily":0},"dates":{"posted":"1326840709","taken":"2012-01-17 23:51:49","takengranularity":"0","lastupdate":"1326876574"},"views":"280","editability":{"cancomment":0,"canaddmeta":0},"publiceditability":{"cancomment":1,"canaddmeta":0},"usage":{"candownload":1,"canblog":0,"canprint":0,"canshare":1},"comments":"0","notes":{"note":[]},"people":{"haspeople":0},"tags":{"tag":[{"id":"299810-6716900233-71061794","author":"23788863@N00","raw":"Pixlr-o-matic","_content":"pixlromatic","machine_tag":0},{"id":"299810-6716900233-101775","author":"23788863@N00","raw":"Merkel","_content":"merkel","machine_tag":0},{"id":"299810-6716900233-441958","author":"23788863@N00","raw":"Angela Merkel","_content":"angelamerkel","machine_tag":0},{"id":"299810-6716900233-581316","author":"23788863@N00","raw":"K\u00f6nigstrasse","_content":"k\u00f6nigstrasse","machine_tag":0},{"id":"299810-6716900233-38468","author":"23788863@N00","raw":"L\u00fcbeck","_content":"l\u00fcbeck","machine_tag":0}]},"location":{"latitude":53.867168,"longitude":10.687605,"accuracy":"16","context":"0","locality":{"_content":"Lubeque","place_id":"k9lhCzlXVbhuID4","woeid":"672826"},"county":{"_content":"Lubeck","place_id":"qV.N9_9QUL_apoMXag","woeid":"12597082"},"region":{"_content":"Schleswig-Holstein","place_id":"yGrLo6JTUb4t.imo","woeid":"2345490"},"country":{"_content":"Germany","place_id":"h7eZVDlTUb50Btij9Q","woeid":"23424829"},"place_id":"k9lhCzlXVbhuID4","woeid":"672826"},"geoperms":{"ispublic":1,"iscontact":0,"isfriend":0,"isfamily":0},"urls":{"url":[{"type":"photopage","_content":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/luebeck\/6716900233\/"}]},"media":"photo"},"stat":"ok"}