{"photo":{"id":"7307180904","secret":"90b04fccd4","server":"7097","farm":8,"dateuploaded":"1338455464","isfavorite":0,"license":"3","safety_level":"0","rotation":0,"originalsecret":"3a7a976b8b","originalformat":"jpg","owner":{"nsid":"34132284@N06","username":"Valsts kanceleja","realname":"Valsts kanceleja\/ State Chancellery","location":"R\u012bga, Latvija","iconserver":"3625","iconfarm":4},"title":"Ministru prezidents Valdis Dombrovskis piedal\u0101s BJVP san\u0101ksm\u0113 \u0160tr\u0101lzund\u0113","description":"Baltijas j\u016bras valstu l\u012bderi tiekas \u0160tr\u0101lzund\u0113","visibility":{"ispublic":1,"isfriend":0,"isfamily":0},"dates":{"posted":"1338455464","taken":"2012-05-31 11:41:14","takengranularity":"0","lastupdate":"1343826130"},"views":"38","editability":{"cancomment":0,"canaddmeta":0},"publiceditability":{"cancomment":1,"canaddmeta":0},"usage":{"candownload":1,"canblog":0,"canprint":0,"canshare":1},"comments":"0","notes":{"note":[]},"people":{"haspeople":0},"tags":{"tag":[{"id":"34086962-7307180904-39637475","author":"34132284@N06","raw":"Valdis Dombrovskis","_content":"valdisdombrovskis","machine_tag":0},{"id":"34086962-7307180904-441958","author":"34132284@N06","raw":"Angela Merkel","_content":"angelamerkel","machine_tag":0},{"id":"34086962-7307180904-3491093","author":"34132284@N06","raw":"Jos\u00e9 Manuel Barroso","_content":"jos\u00e9manuelbarroso","machine_tag":0},{"id":"34086962-7307180904-3351375","author":"34132284@N06","raw":"Helle Thorning-Schmidt","_content":"hellethorningschmidt","machine_tag":0}]},"location":{"latitude":54.315738,"longitude":13.090849,"accuracy":"11","context":"0","locality":{"_content":"Stralsund","place_id":"gyzjjsRXW72Vlh0","woeid":"697654"},"county":{"_content":"Stadtkreis Stralsund","place_id":"1WJqXIhQUL9RMj3RmQ","woeid":"12596998"},"region":{"_content":"Mecklenburg-Vorpommern","place_id":"goPIUqtTUb4Q7dgT","woeid":"2345492"},"country":{"_content":"Germany","place_id":"h7eZVDlTUb50Btij9Q","woeid":"23424829"},"place_id":"gyzjjsRXW72Vlh0","woeid":"697654"},"geoperms":{"ispublic":1,"iscontact":0,"isfriend":0,"isfamily":0},"urls":{"url":[{"type":"photopage","_content":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/valstskanceleja\/7307180904\/"}]},"media":"photo"},"stat":"ok"}